拜年冇野做傾計區

表左白未？

唔敢..

留名
不定時上線
食吓野打吓機瞓吓覺

咁你食左野未

未 啱啱訓醒

我都係 仲係床

食早餐先

冇利是屌你

仲係屋企攤緊 無年拜

唔洗拜年呀 好悶

老母出門口

有咩做

新年丁左未

啱啱出咗頭炮
辛連行大混

寧願唔過 悶到

你好臭

食蘿蔔糕

我都食緊

話說今日係要番大陸拜年
頭先心血來潮想睇下張證到期未
連張證都搵唔到

好似畀500蚊照過到關

飲完新年第一杯咖啡 就痾第一篤嘅屎